我係癌症病患 醫護罷工有冇諗過我地？

我有淋巴癌，上星期入院去打化療之前因為武漢肺炎驚到訓唔著，大喊！
我唔想癌症未醫好又要怕中共肺炎。
估唔到醫護願意為咗我地行出黎罷工，我住院期間啲醫護真係好錫我，佢地根本唔捨得放低我地去罷工。

但係點解佢地都要逼自己去罷工啊？因為佢哋保護緊我哋啊！
我想同佢地講，唔好咁自責，我地好多病人都好乖嫁，明白你係為咗香港人罷工。
見到佢地直播有醫護暈咗真係好心痛，我地唔要英雄，唔要犧牲，我地只要你哋平平安安，健健康康救更多既病人！
希望各位係呢段期間要保護好自己，唔好為醫護增加負擔，記住，市民先係第一道防線！！！

可唔可以幫我推比罷工既醫護睇！多謝大家！

開過個標題啦

標題黨

P牌仲要標題黨

自膠
我重新開

拉 DLLM

醫護加油

屌你老母臭西

屌你老母臭西個仔。
唔撚識開Po洗唔洗俾你屌老母 仆街仔

新人標題黨自膠 Sor9ry
咁既標題引埋啲兒連仔入黎
係我既錯
唔該唔好再推文 我會另外搵地方感激醫護
推文正仆街

收皮啦死傻鳩，屌你老母個腫瘤爛西

亂開post比人圍屌仲牙擦擦

快d cancer死，全家一齊團聚

你醫返好禿頭先

唔應該叫你cancer死

你唔需要解脫

希望你可以永續cancer，一世化療，長命百歲，痛苦一生

隔住個Mon 都Feel到你好嬲

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

下？點解要嬲？？？